《全力七一》 得返兩日 《洗板 一人一Post》

係唔係應該專注返七一
出面成堆熱門垃圾Post 無個Post講七一

連Poster都無人貼

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

推

快D專注返七一
已經生死存亡之秋
得返2日重唔加大宣傳

七一如果多人走返出來 政府個壓力就會好大
而且証明到行動派背後重有人支持

討論返七一好無

各有各做 最緊要要出

出

唔需要一人一po下話大佬...
比小小空間討論ok?